【集思廣益】1分鐘超市掃貨, 各位財經界手足會掃咩?

藥櫃成個掃左佢

威士忌
白蘭地
鮑魚 花膠
收銀機

午餐肉 搏升值

收銀機

攬埋個百佳姐姐走

午餐肉

你真識食

章魚小丸子

收銀機就唔要啦 咁重
我個一分鐘淨係掃超市卷就夠

成層安全套掃晒
生一個4百萬 自己諗

一定係米

最實用

condom
電芯

cashier

罐頭

百佳婆婆咋

Condom
+
收銀後面既野

收銀機入面D超市劵用完咖wo

巴打咁重口味

可樂糖

姐姐下面有一疊拎黎賣

淨酒

又近又貴又輕又細

吹漲隻手成間百佳掃走

ps.動漫界手足

應該都係比你任拎幾多放係架車度 返終點個種?

都係得收銀後面D 野值得拎炸 wo